嘩 班示威者又搞司機

搞到個司機乜事都冇咁離開

根本班司機肯溝通 正正常常係乜事都冇
駛撚黑警開路啊？

推

根本要警察維持秩序係多餘

上次呢單係個司機挑釁 再加出手在先

咪講野誤導人啦

個標題想點

引班三毛好興奮咁衝入黎 然後on99咁上一頁

可唔可以唔好再玩標題

Show Blocked User - 尚多湖
完全封鎖

玩標題一律當滋事

on9標題黨

又話上次個司機撞人又無撞到?
到依家都無片睇到佢撞人
但有片係睇到有人用雪糕筒搞人架車
人地先激動
我支持示威者
但有d野唔係岩晒

你追post先啦屌你 都講左佢係度挑釁示威者 搞左十分鐘唔知做乜鳩 根住個手足係拎雪糕筒去吸住個車cam 佢一野就衝埋去 人地先圍佢

Sor 唔好推 我重新開過

片呢?
有片就係佢落車無耐就比人圍屌跟住有人搞車啦

幫手推

要睇就快 一陣del

推呢個

呢條咪係話落車無耐比人圍屌果條
但無影到佢撞人或者挑釁

On9標題
內容又唔夠突顯相對

一開始係條撚屌一到就落車衝去拉開路障 我就係發緊夢同佢鬥拉個鐵馬 之後唔夠力拉 佢又上返車 駛前
先拍佢片

屌...